[武漢2.0] 意大利醫療系統崩潰現況

【Twitter看 武漢2.0】意大利醫療系統崩潰現況

近日翻閱Twitter，看到一位意大利的急症室顧問分享近來醫療系統崩潰的情況，訊息由其友人Jason Van Schoor 在Twitter轉發，講及當地疫情。

為免Too long didn't read，大致歸納幾個重點：

1️⃣現時意大利當地病床擠爆，佔用率為200%。

2️⃣手術室改為深切治療病房。緊急手術暫停，有其他急症都大機會不獲治療。

3️⃣有幾百個嚴重呼吸衰竭的病人除了獲得氧氣罩外，沒能獲得進一步治療。

4️⃣病人心跳驟停，都沒有醫護及時搶救。

5️⃣人手嚴重不足，醫護都開始生病，情緒出現崩潰。

6️⃣因醫療系統崩潰，導致患上其他疾病的病患延誤治療，死亡率持續上升。

同類型的事情正在世界不同角落上演，倫巴底已成為武漢2.0。當地疫情不單是新聞事件，更是影響世界每一個人的大事件，切勿輕視。

下方簡單翻譯醫生訊息，希望大家有時間都可在網絡(例:Twitter)看看歐洲現況。最後，祝願大家安好。

原Tweet連結：

[)

----

【部分翻譯】

1/ 我感受到壓力，需要很快地告知各位意大利到底發生何事。我也會就著現況直接給大家一些建議。

2/ 首先，倫巴底是意大利發展得最好的地區，區內有優秀的醫療系統。我曾在意大利、英國、澳洲工作，不曾認為現在這國家發生的事會像身處第三世界一般。

3/ 你很難想像意大利疫情現況，數字能說的不多。我們的醫院擠滿了武漢肺炎患者，現時容納了200%病患。

4/ 我們暫停了所有恆常工作，所有手術室現已改為深切治療病房。其他急症例如腫瘤及中風等，現時會被分流甚至不會獲得治療。現時有數百個病患出現呼吸系統嚴重衰竭，但他們除了獲得氧氣罩外，沒能獲得進一步治療。

5/ 現時出現併發症的病患，無論是65歲以上或以下，均無法接受深切治療單位的評估。我不是說沒插喉，我是說沒接受評估，還有當他們心跳驟停，沒有深切治療單位的醫護可以為他們搶救。醫護已盡所能工作，但他們都開始身體不適，情緒亦已崩潰。

6/ 我的醫護朋友都向我哭訴，因為他們目睹人們在眼前病危，而他們只能供給病患氧氣。病理學家只是收到一份資料就被帶到看診，看那些正使用非侵襲性呼吸器的病患。請停一停，再看一次我的訊息，然後想一想。

7. 過往一星期，我們 發現同樣事件正在不同地方發生。往後數星期，任何地方的疫情發展沒理由不一樣，這就是病毒肆虐的模式。

8/

1)當出現少量檢驗結果呈陽性的個案，初時措施較溫和，政府呼籲市民避免前往急症室，但人們仍然結伴外出，所有人都說不要恐慌

2)一些患者出現輕度呼吸衰竭症狀，還有少部分重症病人需要插管，但急症室人流明顯減少所以所有東西看來還好。

3)開始有大量患者出現輕度呼吸衰竭，疫情逐漸惡化，先使深切治療病房爆滿，然後非侵襲性呼吸器不足，後來持續性正壓呼吸器都不夠，最後連氧氣機也不夠。

4) 職員開始生病，因此排更上出現困難。另外，疫情導致患上其他疾病的病患延誤治療，令當地死亡率直線上升。

生化武器 武漢肺炎 中國病毒

係習近平同WHO害到你地咁

同1月果時既武漢一樣, 我諗依家意大利既醫院已經變左地獄咁
所以我好憎D人話武漢肺炎=流感

親支後果

慘情過武漢，武漢至少有一車車condom入去幫手

意大利邊個國家敢入去幫？歐盟？

全球口罩存貨已俾中國包括香港搶q哂

外國爆到九彩，我真係唔信支那啲確診會跌

MIC既屎要食番次先得明中國根本信唔過

希望伊死先

發展國家都係咁

抵撚死
一早提晒你一定要全民口罩
你就當我地發up 瘋
仲笑鳩我地亞洲人戴口罩
睇下邊個可以笑到最尾囉

武漢肺炎表面上令到人有肺炎，但佢既傳染力可以令到成個國家既醫療系統收皮
最後成個國家會引發起崩潰，呢樣野真係無人道方法解決

具有經濟侵略特質既病毒

香港咁多年啲醫療都係超負荷，仲頂到今時今日，外國有呢啲咁嘅情況真係小巫見大巫

意大利已經講左會放棄老年人 優先救青年人...

試下賣番比佢地

10歐1個n95

控制唔到既災害真係恐怖過核戰

仲見到D 人無用口罩，可能唔夠口罩

班官多謝隻毒都黎唔切

幫手解決人口老化呢個全球難題

SOURCE?

名牌大國

信支那

成個歐盟都唔知做緊乜

當出現少量檢驗結果呈陽性的個案，初時措施較溫和，政府呼籲市民避免前往急症室，但人們仍然結伴外出，所有人都說不要恐慌

真係抵死

老老實實意大利一月尾已經對支國封關，都搞成咁

台灣又贏

信個天, 唔驚.jpg

溫州工人

一歹一路

抵鳩死

意粉又奶共，又輕視病毒唔戴口罩

死哂都唔抵可憐

好似只係停左直航

睇外國facebook page完全無人提肺花
仲賴返媒體製造恐慌

意大利政府都幾好嘢到呢一刻都唔屌柒中共隱瞞，無中共隱瞞意大利就唔可能比一大班返大陸過年嘅溫州人返去開工今次意大利舔共賺嘅錢都唔夠今次蝕得多，相信未來舔共嘅政府難以掌權反共將成為主旋律

連登個陣好吹奏意大利話咩入左一帶一路都明落老共面打到啪啪聲

奶共囉
咁你都唔知？

班鬼佬仲係講緊 it is just a flu 架, 死多啲人先會識驚, 不過到時就太遲了

見到有幅圖，係幾個歐洲人整穿個N95飲咖啡

意粉真係好鬼蠢剩係封直航唔封轉機入嘅客

lm

法德都一身蟻得鬼閒理你

繼續歧視亞裔人，繼續笑鳩亞洲人戴口罩，就會得救
dllm係支那害鳩你地，你地就歧視亞裔人，連敵人係邊個都唔知，真係抵撚死。

康復8成左右
深圳過去14日 好似新增單位數only
全世界都追唔到
又贏

唔怕 繼續free hug 喇

左膠累事成日怕刺激中國人玻璃心好多實際有效辦法都無去執行

咁又係，武漢直接拎去燒唔洗醫，係快啲，意粉吊命到2046

武漢肺炎係似流感 但係係第一次大爆發死一堆人個陣

只想幫他們反共，不是反共不推

黑心講句死多D好

雖然做得岩
但唔會敢講到出口下話

應該好快下台, 不過代價係唔知幾多條人命

死link

好多國家一個疫症暴露晒出黎

最驚歐洲輪流爆

暴露晒所有弱點

支那復工之後應該再會黎多次

我喺香港識嗰個意大利metal妹，仲喺到話冇問題，希望仲見到佢啦。

歐盟仲唔封關

咁支那人又真係肯帶口罩
鬼佬仍然認為帶口罩冇用

歐洲中曬招你覺得香港可以獨善其身？

意粉明明幫香港人出聲
點撚樣奶共

free hug

意大利本身有五六十萬華人

係咪民主化後生活得太安逸, 冇晒危機意識

方舟啊喂

你定啦
亞洲國家封歐洲關一定有咁快得咁快

冇㗎歐洲人根本唔care口罩 佢地覺得病嘅人先好戴 戴口罩出街仲容易畀人笑同歧視

白鬼好鐘意話武肺係media 炒作

同笑鳩買口罩 stockpile日用品既人無腦

Source ?

抵死

林鄭個仔未返呀

醫院都醫唔到啦 搵地方隔離好過

緊急手術都暫停，嚴重到咁

根本就應該封人唔係封機

仆街 想像到香港之後都係咁

大貨幾時到？

啲死白左仲on99俾支那帶風向話個病中咗冇乜大不了

真 鬼佬防疫意識仲衰過支那閪 佢地平時又污糟

隔離post睇到, 今日埋單又死168人

香港都冇人估到會有黨衛隊好似第三世界咁樣殺人都冇事

你望下湖北咪知咁封法會咩料
要有幾多人力物力先可以維持到運作
除左美國佬同唔貪既共產政權你都好難有呢種能力去咁易維持到

呢d高高在上既走狗家屬，係邊都唔會有問題，唔會中招，實有人保佢地先，定過抬炸彈啦

食得鹹魚抵得渴啦
奶共奶到雪雪聲係噉㗎啦
重要笑鳩人哋戴口罩除咗抵死真係唔知講咩好

你估武漢呢家點

湖北唔可以同意大利比
湖北就算全滅
都係支那國內事
外國人插唔到手
但意大利係主權國家
呢條數支那一定洗唔甩

我意大利人高大靚仔又有型！載口罩遮住個靚仔樣
不了

意大利信錯人

中共喺每間醫院都放黨員
要人果陣各省醫院管理層交名
咁就一機機去送死

武漢果啲醫護condom 唔準辭職，辭即除牌
仲有火神山x殯儀很忙
各種不人道措施，封城等啲人發病再喺屋企死埋

意大利做唔到咁 預左發到勁過西班牙流感
天佑意粉國

一帶一路你估淨係包人民幣呀？
仲有病毒直送架 奶共囉咪繼續
你估無後果？

其實要死既都死左架啦

真係害人不淺

支那習落城
全武漢街道戒嚴
同埋所有高樓有狙擊手
近大街嘅屋宇露台安放武警一件
全部係街上面嘅人都係老臨
真係支那先做得出呢d柒事

所以呢個病最撚癲唔係死人
而係死唔去但係又chur爆晒醫院負荷
新症無床位又係變相等死

屌你美國仲喺度on99

意大利有支持反送中 佢今次爆得咁勁係因為防疫意識不足 而唔係奶共 分清楚好唔好

Fyr
意大利國會外交委員會周二通過聲援香港的決議案，要求調查香港警察濫用武力的情況，促請釋放參與示威而被捕的市民，並呼籲交出禁止黃之鋒赴歐演講的「正當理由」。

你要追咩數呢D係後話
講緊咁封鎖要維持番個堆城市既運作既話
你要既人力物力歐洲好難負擔到架

其實傳染勁過流感，睇公主號就知，流感點會傳到成半船人中，依家感染人數少過流感只係因為D人重視，比流感做多好多防疫措施

一見人地爆武肺就盲反上腦 連衛兵好恐怖

高殺傷力流感。

歐洲本身都懶過豬
預到呢d野
歐洲各地又互相爆緊
講到尾歐洲今鋪大撚獲過亞洲爆發

應該無咩民主國家可以咁樣長時間封城
除非直接戒嚴用軍隊

而且同武漢問題一樣
早公佈封城結果搞到成班帶菌者逃難

流感嚟架咋
煲到大晒
搞到人人恐慌
其實輕病徵嗰啲返屋企啦

唔奇
成個中國封閉小區管治去邊都要通行證
封左差唔多成個月先慢慢解封
反而因爲獨裁所以執行力極高
但依家歐洲仲放人周圍走
到依家呢一刻都完全冇正視到個病毒有幾勁
歐洲又有冇中共咁樣既執行力去做到中國咁既小區管治
一定做唔到囉

點解歐盟來講，意粉爆我咁勁？

Source? 雖然現實其實係好事對國家黎講
但一定比偽善撚屌到飛起？

Exact7ly 成個連登依排屌人笑人上哂腦 郁啲就奶共 可唔可以唔好俾五毛帶風 係到退步

好似係有報紙早過官方幾個鐘率先披露消息

封實得架出到軍隊
但封同時要維持入面既一般需要
真係咪玩
而且佢唔係封一個

你哋要記住係支那害到你哋咁

破萬了

佢係玩到全國封城

識幾個歐洲人都係咁捻
我同佢講關乎生命喎
佢話不了 電視講只能防自己嘖出防唔到吸入 戴完都冇用的 再加上好難買 唔戴了其他人都唔戴

我呆撚左

一定要支持全世界抗疫
咪撚笑人地

相信政府 唔戴 歐豬版

其實意粉喺歐洲入面唔算親支
人地之前聽證會都有搵gphone去
唔好見支那人喺佢地地方拍條片就當成個意粉國都親支
要拍喺全球任何地方拍
等足一個禮拜總會等到幾條大愛傻鳩

中國係世界文明既病毒

西班牙同法國開始加速追

其實叫啲人病咗留喺屋企 病情差先好去醫院
減少多人活動就得
依家意大利同武漢個情況一樣
煲到個疫情大一大 引發恐慌
個個少少病就去晒醫院 咪搞到醫療爆煲 病情嚴重嘅得唔到適當照顧

死亡率升到6%之前都係4.7%

咁啲奢侈品咪GG? 啲廠點算

睇片講意大利連意大利麵都買唔到
諗下都知唔係講笑

記住一切都係支那害

一開始唔封支那關就注定出事
隻病傳染性太大

咁嘅態度打國際線就收得皮

我哋過去幾個月一路求外國國會幫助
意大利係其中一個肯幫我哋嘅外國議會
對支那人落井下石我可以理解
點解要對肯幫我哋嘅外國人咁嘅態度

新年後(2022)

學大陸咁，醫院唔收症咪得囉
冇入院就冇確診，死咗都唔計

又諗起班反疫苗撚

意國已經反應算快，1月中時有兩個武漢人去左羅馬旅行，之後確診武肺，意國已經即刻封關。

不過佢地唔鐘就帶口罩，都無計

支那無人敢唔戴罩出街

唔戴罩出街比城管見到會被私了

唔係讚支那

不過真係除左北韓支那外無咩國家玩得到呢種封區封城

玩幾日一定全城暴動 搶超市物資之類

做乜將武漢醫院情況改做意大利

意大利嘅人口老化係全歐洲最嚴重
60歲以上人口佔咗全國29.X%
僅次於日本嘅33%

同意，啲人蠢唔肯諗多少少

1. 場所不同： 所有診所vs有限醫院

2.傳染力強，機器、人手不足

3.有冇藥醫，呢點又同1. 有關

4.武漢都係支那一流城市、舉國人手、物資支持，何以會醫療崩潰？
就係個病「傳染性高」、「嚴重性高」（瘟疫公司就明）
而支那人禍係延遲通報，俾咗時間個病社區擴散⋯⋯

情感總結：
好多上一代「發達國家」廢老（包括香港）自以為是，因為自身好命，見世界過去廿年順風順水，就輕視天災人禍⋯⋯

佢哋一無讀書，輕視科學、知識，甚至乎社區文化發展、人文精神健康。
二無個人分析力，蠢、易中fake news，迷信錯誤權威（醫療話題信政治人物）

中左武肺留係屋企, 會傳埋比屋企人, 結果越黎越多人中招
最慘既係只係普通感冒或泡流感, 驚得滯去醫院最後中左武肺
武漢有版你睇

奶得共就遇左架啦

THIS IS THE PRICE TAG FOR JOINING CHINA

最重要係鍚面打招呼嘅方式根本就係最好嘅播毒方法

第一個歐洲加入一帶一路既國家
梗係第一個嘆武漢出品既肺炎啦

咁都冇辦法
留喺屋企已經係最好嘅方法
叫埋屋企人都唔好出街囉
全家淨係派一個人出席買物資

Source?
鬼佬地區講呢d實比人屌到飛起嫁喎

仲放疑似人士番屋企會變wuhan咁冚家剷晒
一定要做武漢嗰種全社區排查
一有疑似即踢入隔離營
外面嘅人戴1個月口罩 停工停課一個月
先有機會控制到社區傳染

韓國受控？

醫療系統一崩潰 升到20%都有可能

過60歲一中無接受醫療死左9成

LV Gucci 口罩

韓國主要係大邱出事啫
大邱個到幾乎所以有接觸過都驗哂
正常就會放緩既

西方國家好難做到咁嚴密嘅社會控制

其實醫療系統一玩完＝9成人冇得醫
點會好似支那個官方數字咁死咁少

歐豬四國始終都係豬

所以我個人係認同侵侵嘅淡化疫情方法
製造恐慌只會導致經濟崩潰 禍害更多人

唔遠小人嘅後果，遲早滅國

韓國都幾勁
瘋狂驗

[國際連衞兵] 香港有難時就要人Stand With HK，人地有難時就White Trash抵死

淡化疫情好似冇咩幫助, 搞到個個都輕視

梗係唔係咁講
係話會請優先拯救存活機率最大嘅人 冇話係邊啲人

只係停直航航班
但只要我轉機就冇問題，結論係停嚟根本冇用

而且意大利係神根區，神根區內國與國之間根本冇邊境管制自出自入
所以意大利一爆成個歐洲都仆得街

總之唔可以太影響經濟
全世界都咁搞法就正中支那下懷

淡化令到D人冇意識到幾大鑊＝大爆發囉
有鬼用
最有效就係吹大佢然後準備夠資源
不過大部人做唔到後者啫

歐盟散哂啦

後期轉左玩online 醫生處方藥+淘寶買供氧機

有呢2樣野應該可以勉強係屋企吊多陣命

用盡另外嗰13億人力資源去救呢班人

正名做意大利肺炎

意大利封唔到關架，神根區國家之間冇邊境管制
我飛瑞士再搭車入意大利係冇問題又截唔到
要封就成個神根區國家一齊封先有用

連登仔真係on9
Connect世界con佢老

冇關點封

日本都可以收返你免簽啦
有心封點會封唔到
全部口岸停用咪最直接

一開始神根就要封啦

有其他國家視中國係恐怖主義國家？

咪就問你申根區D國家連條鐵絲網都冇
你想點封
個陣中東難民潮堆東歐佬仲話起左條鐵絲網擋下做下樣

其實有阿爾卑斯山陸路就得嗰幾條要封點會封唔到

都要歐洲議會開得切 同達成到意見先得㗎
要歐盟嗰啲國家傾掂數 有排啦

比d同理心好唔好

係
意大利當時算係較早有實際反應

關獨裁咩事，只係根本輕視個病毒，中國咪又係爆到七彩咁先識封城。 而家意大利咪一樣識封城，只係中國可以係其他省借人，所以先好似叫頂到。睇翻感染人數，湖北多好多，而且未計中共鐘意報細數同封鎖消息。 其實世衛為咗幫中國隱暪，唔識警告先係問題。

依家即係變左自己玩死自己

都未計冬天mountain pass本來就大部分唔開得返隧道同火車

唔好當佢地d屋係香港果d咁，去旅行住過羅馬，佛羅倫斯，威尼斯果d屋，佢地基本上間間都千幾2千呎，更唔好講城市外圍/郊區d 屋。佢地人人有房，廚房大過香港d納米樓，就算係屋企要自我隔離，一家人各自係房，輪流用屋企d 野，分開生活係做到既。只怕佢地真係on9, 仲係成家人一齊食飯

連登毒撚真可怕

其實神根區一早唔封支那，成個歐洲注定賴嘢。

你個價算平

屌中國起正隔離都頂得住， 你估香港會頂唔住？

日本唔用力攪個病都係想借刀。。。。。

停直航 唔是封關
差好遠

全部送晒去火神山啦

其實意大利都唔係話冇做過任何野
禁直航機降落話咁快就拍板
經香港飛過去中招嘅澳門客中招又即有反應

係封關鎖國因為歐盟條款佢話唔到事至食屎
就算意大利曾經奶共都未至於一沉百踩

佢同緊四個國家接壤
歐盟呢D野實際上要協調就等到佢出年都似
再講本身個堆國家一堆人本身四圍走又盛
申根除左冇物理上既邊界連經濟活動都係（再講係咪真係咁易封都真係一個問題）
你真係估個個共產黨話封一個省就封
要計埋一堆數都要額外準備一堆人力物力
呢個決定你估咁易做咩
老實香港封大陸都仲易過歐洲老封意大利

個老細講嘢好撚風趣

意大利人口老化問題同日本一樣嚴重
60歲以上日本33% 意大利29%

依家係講緊應對方面
預防個陣緊係西方國家做得好
但爆發左一定係獨裁國家效率高
因為佢咩都唔撚洗理 少好多制肘
最簡單北韓咁 你有病就槍決
最快最有效

意大利白粉仔吸人民幣吸到爆發副作用啦

物理邊界：alps

都係嗰句，係中國，支那嘅錯正一仆街含家鏟

武漢威尼斯

歐盟存在意義係咪係時候要檢討. 一有起事上黎完全經唔起考驗, 而且各國因為係歐盟成員, 做事更加綁手綁腳

冇錯 連做下樣都懶

如果遲d美國爆點算 可唔可以笑佢對支那唔夠強硬

我唔知啲歐洲人幾時先肯重視呢次疫情，唔戴口罩都算，連入境管制都冇，真係等死

一個病毒直接將歐盟解體
中國又贏

推，要人，
五毛瘋狂洗地中

推，要人，
高級五毛瘋狂洗地中

i mean封支那

冇玩啦有邊幾個獨裁國家係醫療系統好，中左唔醫等死，只係唔怕死人，你睇下伊朗，死左一半，支那只係冇真實數字加上人命唔值錢，係民主國家一早暴動啦，

首先北韓係知控制唔到先即刻封關加槍決，而且伊朗應對得好？ 照依家睇南韓係民主，不過控制得超快。
而且我唔覺中國應對比意大利好，佢只係封鎖消息，死咗唔知就當無。
中國爆咗兩個月先叫暫時控制到，而家就急住讚獨裁好係咪早得濟？

因為..世衛唔建議

老實講真係唔好笑人 如果香港人唔做好自己個人衛生隨時變成咁 你諗下人口密集幾多

on9

支那国點柒法都叫會做到下野
意大利直頭唔覺會搞得掂呢獲野

關乜事，米蘭啲鬼之前仲話寧願死都唔可以封城搞到佢哋no life 呀，點會理口罩

個情況好似03年香港爆沙士咁
完全唔識要點做去防治

老老實實, 香港人都開始鬆懈

Twitter 唔夠人，共匪出動高級五毛抽緊我哋

其實唔止歐洲，美國如果爆醫療系統都一定會崩潰
美國睇醫生仲要貴到High high，好多人有病都唔睇搞到大爆發

要人，
個post入面，
高級五毛主編，
NGO員工都為CCP洗緊地，

CLS，
話WHO一早警告咗，
話隻菌係西方科學家做

南韓仔係你地仲笑緊佢地個陣 已經驗左13萬人仲多過美國加日本
當然美國要pick up可以好快 6號話唔夠但今個星期之前可以送400萬份test kit比各個州份(原來已經送左100萬份)
部份意大利人都開始帶口罩

Btw, 中科係唔係已經發達，佢地係土耳奇開口罩廠

人人帶罩同豬嘴 我答你 得

你地唔好誇大， just like flu 同埋唔使戴罩緊

咁似某國師既
一時又話武肺係流感 驚果d係白痴
轉頭又賣消毒液 又賣醫療用品 班弱智信徒冇課金比你咩?

武肺冇流感死咁多人?宜家爆完啦咩?岩岩先開始咋
國師條撚樣真係落地獄啦 連埋班信徒一齊散菌 同新天地一撚樣

我成日都屌尻D just like flu鬼佬

宜家仲有大把外國人覺得係感冒 好小事 唔危險

連燈仔logic : 全世界都上連燈，自己係宇宙中心

而家香港每日有新case
咁快講笑到最尾?
咁同小粉紅既語氣認真無分別。。。

幫樓主Post 返條link

神根國自由流動 點封
佢即停直航已經做左最快既決定

唔好笑 必須提高警愓

警告其他人

香港必定唔可以變到咁樣
無人會幫我哋

意大利有歐盟 湖北有其他支那省市分流
香港冇

有冇人可以翻譯做意大利文
同法文
日文
韓文
最好所有語言都有

Push

好慘
好希望世界各國可以認清一個事實
就係支那呢啲垃圾國家同人種先會搞到全球下災難
必須要抵制佢
唔可以俾佢控制世界

根本就係要講係中共害到全世界雞無鴨血，我地明白你感受

而唔係話意粉佬on9，信中共你就有今日

連登仔到底明唔明。或者當發洩咗就自high。

white trash be like
: it's just flu, they are just overreacting

支那最近立咗新法，邊個出街唔帶口罩會比國安打到七彩咁鐘意出街打到你出唔到屋企門口

我覺得最恐怖嘅係
個tweet下面啲reply都仲係冇人提出要載口罩/
避免外出呢啲呼籲

硬係覺得就算今次歐美爆得有幾勁
啲人下次有事都係會繼續唔當防疫係一回事

諷刺嘅係
當初甚至而家都仲唔驚嗰班鬼佬
最鍾意話淨係老人家先致命率高，後生驚閪

意大利仲要係右翼反共政府

仲有四五萬病患係街。

香港人唔好鬆懈呀！

意大利點止面, 佢哋仲要係嘴對嘴

你呢番說話既前設要係當地政府知道疫情到底幾嚴重既情況先係
外國玩法係信who信un
唔同支那知自己有幾大獲
大獲到com唔住先極端手段
而且

咪撚吹奏極權政府啊
講埋曬啲支那turms想點？

死亡之擁

最仆街係啲支那人仲笑尻人地

過多個月就到美國
唔使擔心

一帶一路喎

死快d都好既，無咁多人感染

瑞士陸路係有邊境管制嘅
其實有啲Schengen邊境都有但唔係成日check

全民條毛咩，買撚到口罩

澳洲一月底口罩已經俾支那搶晒啦

幫手Twitter 戰線

我信，外國做唔到中國果種強權
唔比人出街

的確係
但有好多都幫唔落，今時今日話有病先戴口罩嘅都係on9
出完街唔沖涼，起身先沖衛生意識低撚到你唔信都有
美帝同侵侵都係咁話

政府忙緊奶共

平民忙緊大愛

好忙 唔得閒理武肺咁多

係連登笑下算
出番外國戰線唔該團結將矛盾指番中共

多撚謝習近平

快D呼籲歐美人帶口罩啦

以鄰為壑

香港超負荷都係支那種做造成
支那種真係任何時候都累人累物

人在北歐 口罩冇晒貨

有個德國fd見我今日用40美金
買50個口罩覺得必要
仲話common flu死得仲多人

支大利ho ball

無國界醫生扮睇唔到

我信會有十萬人支持香港獨立：

識個意大利人明明自己做醫護，初初未燒到埋身都覺得係傳媒太誇張，到依家知奶嘢但都信世衛話戴口罩冇乜用不過佢好彩住嗰度冇case咁滯，遲吓就好難講了

我意思係因為咁所以唔會封關

rip
唯今之計真係得返一個，學戰地醫院咁分流，最輕症狀既唔醫由佢自我康復，最嚴重既唔醫由得佢死，淨係醫中間嗰堆，向其他國家求救等緩軍

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

同埋支那暴力封城小區管理一定有成效

chur爆晒醫院負荷之後仲有一堆其他唔關事病既病人都無床無人醫

西媒到宜家到唔講係溫州傳過去

數據說明一切。台灣同香港係好好防疫例子，有辦佢睇。所以意大利咪創新高。仲堅持己見就抵死了。

連登仔可唔可以唔好咁有優越感
成日企喺上帝視角講嘢
你話要全民戴口罩,ok
咁你都要買到先得㗎
係支那人搶哂d口罩
雖然班鬼佬係on9
但最終造成呢樣野嘅咪又係支那人？
有病嘅堅持周圍走，最後將病毒帶去唔同國家
而共產黨係完全冇做過任何措施禁止有病嘅支那人出行
最後導致全球大擴散
而嗰班出國嘅支那人，明知自己喺疫區國，仍然唔負責任咁樣瞞報，完全係謀殺他國人民
各國理應向支那國尋求賠償同道歉
一句講曬，鬼佬係on9，但係現階段我哋唔應該太集中論述呢點
反而應該借意大利嘅慘情，去攻擊支那人毫無底線嘅行為，道德標準etc
要令到成個世界都鄙視佢地

但係最前面嗰幾個comments係咩事？
點解成日要將主要責任spin去鬼佬？！
主要責任喺支那人身上啊，屌你！

抵死x2

點解唔做好個人防護

本身文化吾戴口罩

喺意粉，咩叫意大利麵

意大利議會譴責警暴㗎，唔好笑人啦

岩呀

宜家開始見有好多意粉佬係reddit屌啲輕視武漢肺炎嘅memes就覺得好好笑
放長雙眼睇下reddit班美國人笑得幾耐

表示認同

但各國政府為左維穩唔令人民恐慌
連連登仔勁奶既侵侵都係咁
政客嘴臉
一鳩樣
除左我地中國偉大既總統蔡英文例外
中華民國幾時先可以反攻神州

啱啊
又唔見佢哋屌7WHO？
連邊個搞到病毒大爆發都唔知

意大利爆到咁
支那點復到工

除了報復性的戰爭
我看不到出路
準備搬進防風洞吧

依家應該將矛頭直指中共
令世界都警醒中共嘅邪惡影響並唔係想像中咁遠

太多漏洞隱瞞報導，又迫人復工，其實無用

其實我睇文嘅時候都有咁諗
不過你由睇輕症你醫生會關心你
到重症佢都只係入嚟睇你半分鐘（香港情況）
真係好難適應到

搶你個頭咩
係人哋歐洲佬話唔要啊
話病嘅人先要戴啊
戴完仲要比人歧視啊

你唔信呢套咪拎嚟囉,我信啊ma

所以咪話
唔好再話香港人搶口罩
係人哋唔要我哋執剩貨咋

R洲人太左膠同天真嘅結果

有咩問題

借個位
有美國朋友edit左本書希望幫到香港人抗爭
唔睇都埋黎share下俾其他人睇

【抗緊疫仲有冇得抗爭】和你做文青！

信who 唔戴

抗撚咩
到今日啲意仔都係照唔戴罩出街飲咖啡咋
自己都唔信會有事咁點幫

中國肺炎恐怖過廣州沙士原因
係致命比沙士低但傳染率高
病人人數打爆醫療系統，死亡人數會因缺少適當照顧而上升。

發生同樣情況我好肯定香港會救老野先

政府搶口罩中 但又叫人唔好用

支那人欠了你們道歉與賠償

英文好既幫手入去吹風啊，班鬼佬可能真係以為自己failed state，然後陷入強國處理疫情一流既幻象架

佢都係冇提大家一定要戴口罩！

你以為外國政府會唔知矛頭係中共同WHO咩，你見大把國家當WHO啲指引透明就知喇。
我笑係笑佢地無論係政府定人民都正一on9，一方面為左保住經濟唔肯做多啲措施，另一方面完全冇危機意識，唔識係初期爆發就儲備定物資，仲笑你己人憂天。以為佛系防疫、諗住有機會唔殺到埋身就得。
依家大爆發係自己攞嚟，抵撚死，唔關個國家有冇奶共事

班溫州人

總結寫得太好，反而我哋年輕人生於憂患，對政警不信任成為逃生門

成個米蘭都是中國的，包括所有名牌工厰工人，意大利佬不要指指點點

你外國特別多anti vaxxer 就知安逸得太耐有時都唔係一件好事

係，絕對可以
中國爆到狗屎咁都頂到

意大利肺炎

wuhan virus

所以見到華人戴口罩就去打鳩佢，係因為想搶佢地個口罩

佢哋冇諗過大陸會隱暪死亡數字，所以覺得死亡率低唔使戴口罩，而家出晒事...

一日唔確診死都唔當係 剩係而樣都夠控制個死亡數字啦

日本係個大島用黎同歐洲比好難比

戴口罩華人隨時係手足黎咖

同埋搶口罩果啲多數係做代購

起個火神山意國版

佔用率200即係點
2個人一張床？

香港人：要返工不了

CHING
我呢邊10歐都買唔到

歐洲過境都唔駛落地，自己封機場其實都無用

睇真d 無封

仲有冇得free hug 唔好當中國人係病毒呀

有世衛，唔驚！

Rip意粉國
比中共武漢肺炎整死

真係做好外國文宣 講解各國唔好信支共 who
要嚴陣以待武漢肺炎 再唔戴口罩就真gg
香港唔信支共疫情 點解香港人尋求自由民主
Zhina is lying
Wuhan virus

你有冇做過野？
定係係連登開post 叫意佬戴口罩

抵咩撚死姐
我撐你啊意大利
stand with Italy
另外天滅中共
整個咁既病出黎

再加上班鬼佬仲要如常生活，出街唔戴口罩，仲有排都未到高峰，武漢如果慘，意大利只會更慘

入面有份意文 pdf

死亡率過咗一成

樓上成班ON9仔親乜L支？
1月31號全世界第一個停飛支那係邊個國家？
係班仆街溫州佬使手段去意大利，你屌意大利政府廢係啱；第一個落鳩支那面叫親支係乜L道理？咁都要捉鬼呀？

班醫生叫冇病唔好帶

唔好笑鳩人
呢個時勢一定要教防疫經驗 同埋現況係WHO奶共一齊隱瞞所引致

樓主亂up啦

WHO 話中國控疫做得好好架

武漢簡直係國際典範

乜撚野2.0呀

多謝輸出大國

佢地唔想揚哂意大利皮鞋made by chinese單野

抵呀
奶共奶晒野

點解意粉二戰又咁屎，依家又瀨屎，歐洲之恥

咁就叫吹奏
咁唔洗討論啦
個小區管治得支那先有用
我洗唔洗自己作一個比你
寫埋definition
執行力 大把台灣翻譯書經常會見
行過書店都見到幾十本寫執行力

10歐邊到有我都想要

大陸武漢之外爆得最勁嘅就係溫州
成村溫州人係意大利開廠
瘟疫其間仲可以自由出入
班白皮豬唔死就奇

到最後隨時全世界起兵打鳩中共出氣

一帶一路 肺炎死路

冇緊貼武肺
其實意大利個起源係邊度

支那人

有病支那人去意大利旅行？

意大利好多溫洲人做皮產品，包括手袋同鞋

本身意大利尤其是北部
有請溫州人去打工
有幾十萬人農曆新年回鄉遇到封城
有唔少走返意大利

強蟈又然

強蟈會唔會趁機統一世界

識人住嗰邊
武漢一爆真係全國自行屋企隔離 個個驚死唔敢出街
深圳成條街冇舖頭開門 成條街冇人
每個家庭每星期只可以出入兩到三次
仲有最主要一個因素係佢地物流搞得太好
城市真係唔洗出街 超市都可以幾日內送到成個幾兩星期生活物資
蔬菜水果凍肉咩都冇

外國邊做倒

所以咪有on9左膠支持獨裁打倒資本有錢財閥

信左支那係有啲後果
下次唔好再比支那狗昆啦

不文明的國家可以
輕微病徵 ... 封鎖係屋企，唔測試 當唔中招，死左先收屍
病重 就死...直接等死，唔測試 當無中招
其他有病徵的掟去方艙醫院...

等夠幾個星期，就沒事兒啦
死左幾多個人...邊個知？

文明的國家就做唔到了

其實由武肺睇到個問題, 個個國家都把口罩呢類平時無用,出事救急野俾晒其他國家生產,一有事就自己國家無得用, 人地國家又禁出口, 個個企晒係度, 過度全球一體化真係無好處

中囯人壞事做盡都冇後果

記得要感謝党

即係有病都唔會醫你

國際戰線最新行動如下：

每日喺Twitter 各大有關Coronavirus嘅post留言要求世界各國向中國追究責任，例子如下

呢個post吸左百幾個五毛入黎洗版，證明中共而家最驚世界各國向其追責！各位軍曹，係時候做嘢送支共一程

Agree,可能大陸真係咁樣冇事

每日一 tweet ~ 唔好淨係圍爐

唔係呢道開始咩?

係醫唔到
病房都唔夠

意大利仲有人剩先講

帶口罩的重要性.

買撚到鬼佬都唔戴啦
講經

香港white trash仲未帶

呢條臭閪做樣姐
真正原因就係果班支那工人

推啊，Twitter 入面唔夠打啊，高級五毛洗地中

香港都準備開始爆d人出返街 又番番工

但亦都係因為支那呢套極權制度先搞到疫情擴散先（北京一早知，但政府層層隱暪疫情）之後先再用極權制度嘅特點控制返疫情，要搞清楚個因果關係

意大利麵有幾款 有D整到河粉咁
意粉多數人係食開果隻幼d圓d 要用叉先食到

88

執行力呀臭閪蚑那賤蛆

煲大左 係去意大利叫人HUG既中國人特登播毒未 令意大利仇華未?

d支那人唔係話佢地幫世界擋哂咩
幾時道歉呀 支那狗

btw, 無國界醫生呢？
親中國家奶野都唔蒲頭？

個數字實假啦, 但係全共都停左4 5個禮拜, 有D 鐵閘都焊死埋...點都減倒新感染速度既...

過早復工就另一回事

twitter見有意大利人係地鐵站跌低
周圍d人即刻彈開
冇人敢埋去

好似中國咁

個tweet如果可以譯粵文就好喇，中文好柒好難睇

西方文明倒退既一日

2月己經封左航班

因應內地新型冠狀病毒肺炎疫情持續，意大利決定停飛直飛中國航線，引發中國不滿，表達嚴正交涉，意大利政府重申，仍會繼續維持禁飛令。意大利衛生部長昨天（9日）接受傳媒訪問強調，外交與經貿利益固然值得考慮，但都比不上健康重要。

意粉 有咩事問下WHO同支那啦

直航停，但無禁止拎住護照轉機

意大利係第一個同中共簽一帶一路嘅G7國家

佢停直航咋
你轉機就照入到去
仲要咩其他措施都冇
講真,飛歐洲既轉機仲多過直航既人啦

左膠你地球愈黎愈少
然後最後剩番班右翼
憎到你支那仆街
然後希特拉2.0

咁撚咸濕鐘意攬女， 毒死你

#face mask is not effective

kurwa

針唔吉到肉唔會痛，你睇下以經有香港人開始鬆懈見戴罩比例正在下降

Buy one get one free

佢地而加都係Blame緊係啲人太恐慌先醫療爆煲
仲係不願面對

政府奶共，一般人反中

好撚賤，蝗蟲一撚樣。

咪就係 根本就應該撐意
成班失灑憶 宜家比支那賤種害到雞毛鴨血仲係度落井下石
屌灑佢地老母咩

全靠呢隻支那雞，可以變中国意粉特別行政區

但意粉国政府真係奶共奶到雪雪聲喎，第一個歐洲國家簽一戴一露，又加入支国亞銀

其實非常時期應該可以有非常措施既。。

唔禁直航仲大獲

病毒版一帶一路
中國又懶係嘢捐物資去扶植支友

意大利醫護開始上罩未？
意大利確診者開始上罩未？

中國人民志願軍準備好出征味

結論：任何時候都唔戴，口罩是多餘的

咁佢應該上豬咀啦
但最後佢都會有其他理由唔戴

意大利冇㗎喇

裝備文！
抗爭裝備詳解：護目鏡篇 X 黑警武器分析

希望大家可以幫手入去推下，正個評，發現好多新血冇乜裝備意識

正確做法係引導意大利市民去屌個政府奶共
然後換左個政府

一帶一路真係cls

佢係爆發初期實爆得勁，支那咪又係後期先緩和

請向中共追討人命及經濟損失

死link?
Btw唔好笑外國人啦

正解，1月時支那仲批評外國誇大疫情，同唔應該對支那作出任何經濟或人員限制

睇返轉頭，當初香港醫護罷工對香港係幾咁重要，香港人要珍惜！

同玩瘟疫公司一樣，先要打爆醫療系統

我唔信支那
但而家上網咁發達
佢地冇咩可能禁得住
唯一解釋係佢地封城有效
唔好再幻想咁多佢地可以隱瞞

好難架，意粉国經濟唔好，
上年9月去時佢地周街都係支支，
冇左呢的支支真係生意慘不忍睹。

佢地mon得好撚嚴架, 睇實哂啲畜生, 緩和左真係合理既, 不過係咪去到而家得返雙位數增幅就有保留喇

又唔見你笑下中國既？

唔戴口罩係抵死

仆街了

有香港人俾辦你睇都唔學
依家仲唔全民口罩咪出事囉

記住人地點支持我地反送中
佢地做得唔好，就繼續分享經驗 支持佢地
唔應該屌同恥笑

全球請向中共追討人命及經濟損失。

一帶一路

韓國都七千幾宗
點解醫療好似冇崩潰得咁勁

未分享過咩
人哋到今日死撚咗咁多人,封埋國
都仲係笑緊我哋搶口罩傻仔
講就講撚完,佢唔聽唔關我事

佢話戴罩已經好顯眼 唔想咁突出
你估戴豬咀會點

講奶共
德國英國其實過之而無不及

反而意大利國會係歐洲入面唯一支持過香港

傻仔
你求其搵篇文有用執行力就等於呢個字係支那專用?
你呢個咩logic黎
用下腦啦
行過書店未呀
你去心靈勵志區
成個書價大把書名都係執行力啦
打開幾本黎睇下個作者or翻譯
全撚部都係台灣
講緊十幾年前已經係咁
咁大聲話比人聽自己冇腦都有

我地係咪應該要將防疫文宣翻譯8國語言share出去

所以其實佢地只係唔想做異類
如果多人上罩 佢地自然會戴
問題唔係口罩有冇用

其實同支那人迷信差唔多

如果做到文宣...
應該share番比佢地知香港人身同感受
分享番我地既經驗
當然最後要借此鬧中共
目標清晰地係指中共

On9? 人地笑你搶口罩你就要笑返人？
破壞自己國際形象？
而家你地香港人有求於人啵，有乜本錢笑返人？
唔好咁幼稚啦
人笑你 你笑返人 人地咪唔鳩幫你囉

國際形象你估真係全世界睇連登
台灣就人民同政府都做得好
韓國就人民幫我哋,政府就柒吓柒吓咁
意大利就政府做得好,但人民柒

以上嘅嘢係講緊both反送中嘅取態同防疫意識

封鎖消息咪就係你地臭閪蚑那既執行力囉

歐洲收皮了

英國追緊上O黎,都怪佢O的名牌唔夠法國意大利多,吸引唔到咁多支支

日本就算辦得成奧運
都無國家敢出國

根本就係racist, 唔想自己笑完asian之後又做番同一樣野

信政府，信世衛
唔帶罩，唔怕

戴口罩真係防出>防入
自己一個人戴罩，效益低又要被人歧視

意大利仲敢死向中共講教抗疫心得，唔死都無用

屌 唔識上 twitter 做野咩On9
點解唔可以帶起風氣去一齊上Twitter 支持佢地？
直情上去share 自己抗疫經濟 even 講句加油好過你係到扮晒高尚咁笑人啦
唔識趁機打埋國際牌

一定要係連登恥笑人地 惡言相向？
係到笑完人 係咪覺得覺得自己好撚優越？